請大家推ｐｏｓｔ前先追ｐｏｓｔ 謝謝

HOCC 有721上環頭部中槍兄弟消息 勿再散佈謠言 謝謝

[7.21] 上環義士很可能已經死亡